其實好簡單， 對住自己友就宣揚港獨，對住中國人就宣揚民主中國

百貨應百客，唔需要有潔癖

你一下子同中國人講香港獨立佢哋肯定發癲

對住佢哋咪話要建設民主中國大家一齊做有自由嘅中國人囉

對返自己友梗係講香港獨立啦仲做中國人咩

我哋要學共產黨， 對人講人話對鬼講鬼話拉攏對方加入我哋， 分化敵人力量

人地都唔想要民主 淨係要安穩

唔需要對方認同

如果畀共產黨知道佢放自由行來香港，灌輸佢哋民主自由自由行自然會減少

唔洗民主中國
一齊9UP中國夢呢D 十幾億人都唔明既 KEYWORD就OK

共產黨最驚係乜嘢

宣揚人權 自由好過la

上面D人一聽到民主就打曬冷震
仲點會聽你講

宣傳乜都好

你甚至同佢哋宣傳武漢焚化爐單嘢都得

總之分化敵人， 或者令中國共產黨減少自由行都係好事

講乜撚野港獨
你唔撚識就死開啦
香港都大把人唔撐港獨啦
你呢啲咪老鼠屎豬隊友囉
淨係識鳩噏

有幾豬隊友？我講嘢唔啱咩？

agree

推

老百姓有飯開冇人會反清復明
口號黎

韓國瑜做中國國家主席，中國發大財

呢個時候係度宣揚港獨
咪前功盡廢囉
淨係販民都唔撚屌你啦
淨係國際其他元首都唔撚撐啦
啲啱啱轉黃嘅廢老彩你都有味啦
傻閪

大陸班人都唔會爭取民主啦，無端端同佢講劉曉波零八憲章咩

各有各做，兄弟爬山各自努力

用番我嘅logic， 後生嘅咪宣揚港獨， 中年人咪宣傳民主自由， 老人家咪民生野

搞亂佢地個意識形態就夠，唔需要灌輸民主思想
佢地日日話外國勢力，你就話佢地知中國官員、香港官員全家都有外國護照，佢地收咗外國錢
佢地話香港顏色革命，你問佢咩野顏色？你見到咩野色？如果真係革命你點落到黎？
目標係搞到佢地hang機

同佢哋講中國有好多外國勢力

再唔係話香港政府諗住勾結外國勢力，架空習近平

你點樣確保只有年青人收到你嘅訊息呀

今日係和理優，今日係愛國愛港運動日

唔使確保，你對乜嘢人講乜嘢說話

百貨應百客

投其所好就冇問題

琴日屯門公園光復都有好多阿婆阿伯過嚟支持我哋， 我哋咪全程同佢哋講民生嘢囉

咪話百貨應百客囉， 今日去旅遊區咁多大陸人點會講港獨呀

非常認同
樓主 之前一直以為你係五毛，我道歉

唔使道歉

連登其實唔係好多五毛，只係大家意見不合第一句就屈對方

當然去咗日本留學舉高雙手嗰條茂利就例外啦

傳到其他群體度咪唔撚撐你地囉

岩呀，我呢幾日係youtube不斷留言同翻場大陸人講我地支持武漢示威
只想政府聆聽老百姓
係有用架，希望大家一齊做

耳濡目染並唔係一日可以成功嘅事

呢個世界總會有人顛倒是非

留言一句，零成本

我哋根本唔需要佢哋支持我哋香港， 只要中國越亂我哋就越開心

依家有顛倒是非咩，事實你就真係宣揚港獨
而有班黃就係唔撚撐

唔需要認同
令佢地動搖就ok

比中國班生番有民主真係仆得街

統戰
絕對支持
但有一班連登仔反我地撐武漢示威

諗番其他國家話撐香港，都係零成本既一句

我第一句咪話百貨應百客，唔需要整治潔癖

乜嘢場合就宣揚乜嘢，如果咁簡單你都聽唔明咁我冇嘢好講

我無野講

應該咁講，其實港獨真係唔港講出口，講出口只會令人反感
但我相信後生仔既大家都明白最終目標就係呢樣

今日係5大訴求我邊有話要宣揚港獨?

我要投訴你

百貨應咩百客？
後生就講港獨，中老年就講民主中國？
咁其實你目的係咩？呃人？
你係要團結人嘅依家根本就唔需要講港獨
破壞世紀大和解由豬隊友開始

各有各做

社交媒體都可以宣傳廣告， 咁咪唔會"沾污"咗民陣個光環囉

沾你老母
依家係講有人唔會撐港獨
會流失呢堆人

屌你老母咁撚文塞嘅

我咪講咗我哋五大訴求嘅由行係唔會港獨㗎囉

我係話平時喺連登或者social media講

唔好下下將呢兩個字搞到好似佛地魔咁

說好的兄弟爬山？

得啦加油啦你

你就民主，我就過主

叫你加油又唔得，而家我過主呀

今次唔應該提港獨,港獨係一件好長遠既事,今次運動成功到,咁已經係散播緊港獨既種子。
係呢個中國直接領土負近做呢樣野好易比媒體spin到我地一直都係為港獨。咁更加冇得求,更加冇可能救到義士們。

推

我冇野講